尋晚試咗盒18禁咖喱，辣到頂唔順

是咁的，早排買咗盒日本出嘅18禁咖喱，尋晚見老婆唔喺屋企就叮嚟食。

食頭幾啖以為佢無料到，點之原來佢啲後勁好勁。好彩屋企有奶(但係我有乳糖不耐症) 。結果我食咗半盒飯，飲咗成公升奶之後頂唔順放棄咗。

再過咗陣，我啲乳糖不耐症開始嚟料。就係咁，我尋晚搵咗自己笨柒。

渣GA

惺咁渣ga

個兜似比狗食

返工帶飯係用呢隻Pyrex玻璃兜啫...一支公求求其其叮熱佢咪算囉。使唔使用隻好靚嘅碟裝丫？

我食到譚仔啲特辣架，咪以為都食到呢盒嘢囉。點之佢咁撚勁

我都係 想試下 香港邊到有得買

係咪九龍城買呀？我都想試下

搵自己笨都算
你連搵自己兩次笨呢下好笑

我都搵過好似係九龍城 但係又好撚貴 200幾 次次去日本都醒唔撚起要買

咁貴都係去日本買算
百幾蚊可以試下 二百幾買辛苦就算啦

岩岩google hktv賣108咋喎

係 記錯野 以前有個網寫狗龍城有間野賣 可能記錯

屎眼

話明18禁梗係用黎塞閪

呢隻唔算勁，白色盒先黐線
譚仔特辣根本唔算得啲咩

完口
lur左D奶佢咪算囉
做咩飲晒佢咁傻ar

想問下邊到買？ 想試試佢

想試

勁過黑色成倍

好撚勁
4個大辣到

應該會辣到分唔到

試過白色果盒 食完胃痛左成日

邊度有得買 想試

佢隻辣都唔係好食嘅辣

有乳糖不耐

唔買無乳糖牛奶係咩玩法

百佳惠康都有賣

同你食唔掂辣又要食

柒上加柒

爛屎咁嘅款

MAX END有冇人試過同佢比邊個辣D?

其實乳糖不耐症 係可以改善
之前頂盡飲半杯
再多就山洪暴發
Keep住飲
而家成盒隊都無事

屙咗屎未 可唔可以講下屙屎感想

呢d 人工合成既化學材料根本唔係俾人食既

因為盒牛奶原本係俾我老婆嘅。我平時飲開soy同almond, 不過屋企啱啱無晒

咪元朝皇帝咁囉

忽必烈

前排買左盒
奶左啖就倒左
根本唔撚係食物黎

屌，有冇人同我一樣，諗住18禁咖哩食完好似食情趣朱古力咁

唔好用奶黎解辣啦
未必WORK
尤其係N年前睇獎門人辣辣壽司邊個食食WASABI果PART
果時剩係識笑
而家有D常識,就會覺得靠害
壽司=醋飯
醋+牛奶=肚痾
如果某D人腸胃差D更加會痾到七彩

辣雞麵辣到仆街先得4000...

食唔到就比朋友食呀麻

渣ga

本身唔好笑 望你嗰留言 再望翻嗰post 笑出聲

依隻普通版似譚仔中辣姐
韓國雞雞麵仲有隻係紅色包裝隻雞拎住炸彈個隻
個隻勁到食唔到
雖然都好似唔夠18禁初代勁 但個人覺得差不多

白色果隻辣到冇左成日味覺。

其實有時心諗食到咁辣為乜

辣雞麵仲落到口，仲可以成包食晒
我諗紅色第一啖後，已經食唔第二啖

食過佢隻薯片
辣到胃痛

試過食完18禁薯片無洗手 跟住捽眼 乸左半粒鐘

嘩屌
有冇一刻忍唔住想打999

好彩你嗰陣冇急尿咋